TVB: 矚目焦點！英格蘭足總盃 球星雲集 連場精彩大戰！！！

現實
試列舉出一名哈格洛特或史基梅的球星。 （5分）

屌你老母啦好彩寬頻送開唔使錢啫

TVB三寶：韓職、荷甲、英足盃

仲有瑞超

哈格洛特五十年球迷

期待咗瑞典超級聯賽好耐

直程鎮台之寶
遲d 汪明荃唱埋主題曲

好似之前有條友話自己好期待睇瑞士聯賽

瑞典超級聯賽

隊野有冇英甲

harrogate今年新升上英乙
前線有以前布力般個stead

屌佢瑞超播播下又唔播

瑞超 我最期待既聯賽

我諗起早一兩年viu 播牛津聯對唔知邊隊
一味係咁後場互吊高波

之前cctvb有個宣傳廣告，有條大隻茄哩啡(唔知乜名)係度講:我最期待嘅，緊係瑞典超級聯賽啦連自己人都忍唔住串佢

係呢個

好似為左播猶戴先播？香港好少播咁低組別

有得你睇咪咁多嘢講啦

睇左史迪基倫堡

史達係咪以前踢史篤城定修咸頓嗰個？

想睇瑞超多啲

哈洛格特wor ching

格連活特wor chinh

我特登陰人 咁都有人中伏

卡卡洛特？

50年球迷俾你害死

屌哈姆雷特我就識

唔係
嗰次好似足腫杯四強定八強，所以先播佢

哈利波特20年擁躉

奧塞羅呢

依場波馬會有冇開盤?

TVB 正一仆街
自從買左瑞超

馬會優越無得再免費播

原來仲踢緊

係b 我讀drama ge

馬會優越台成個月無波睇
以前又墨超又葡超又瑞超勁熱鬧

咪係
而家一場都無

原來一分鐘入波 無睇到

咁你肯定記錯
牛津聯近年最好成績係16-17第5圈
同一年有兩隊non-league一齊入到第5圈, 阿狗對完sutton,八強再對林肯城

呀係喇
巴打好記性

話時話點解my tv 濕per無左瑞典超級足球聯賽?
之前播左1場之後無再播
CCTVB違返商品說明條例

原來對面叫史基梅斯特聯

拜託 plz 唔好升上黎 英冠都唔好
呢啲名翹口到咁會害死好多講波佬

我認我廢，兩隊一個球員都up 唔出

第九組別

湯橋天使

Tonbridge Angels

google左隊波譯做湯布里奇天使